beyond首無語問蒼天，正過海闊天空？？

人定勝天只是笑話